投行前高層“被離職”，大家一齊幫下法國巴黎銀行處理下手頭上嘅上市申請

事緣：

見到法巴咁照顧微博網民嘅感受，搞到我朋友都好想表揚下佢地

特登google下佢地手頭上有咩上市申請，第一個搜索結果就見到：

再google一下中手游，竟然發現d咁嘅野:

雖然件事都過左咁多年，但一班黃絲可能會為呢間事大造文章，影響呢間公司嘅上司申請，再間接影響埋法巴嘅收入（有做投行嘅朋友同我講，一單呢d deal法巴分分鐘收到7位數美金），就算唔可以令到中手游上市收皮，都分分鐘令到法巴工作量大增，接唔到其他生意

所以大家千奇唔好同聯交所/證監會打報告，加重法巴工作量，甚至搞到人地無左七位數收入呀

推1/10

Pish

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

P 牌推唔到

推8/10

推

推9/10

推10/10

haha

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

Fight for freedom, stand with Hong Kong 德文，法文，日文，韓文，中文點講？

可以點做

dllm係咪當香港人好蝦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告